---
name: Ivonne Kristiani
posisi: Asisten Manager Hibah
foto: /static/img/panitiacme/ivonne.png
layout: people
---

Wakil Ketua Umum Wikimedia Indonesia pemegang Master untuk Media Studies di Paris Diderot Universities, Paris. Ivonne merupakan pemenang ketiga kompetisi menulis Wikipedia Bebaskan Pengetahuan di tahun 2010 dan kini  mengorganisir kompetisi menulis serupa dengan Goethe Institut bersama  Wikimedia Indonesia.
